老老實實，警察通例冇話警犬一定要岀示委任證

警員就一定要，警犬冇列明
係人係狗心照

我地話佢係狗真係冇錯
佢地又係自己申請做狗

你地繼續當自己畜生咪得囉
係人係狗 你地自己撚